［一動不如一靜］致理大被困朋友及其親友

原本有千幾人係入面，缺糧缺水
宜家只有百餘人，夠捱好多日...
故此建議手足係入面慢活一下，理據如下:

1. 逃生門基本上已被圍堵，捉到你一定告暴動，仲可以利用你既逃生手段話你畏罪潛逃，加大成功檢控既可能。安全至上！

2. 停止任何形式既突擊及添加堵路物，令到外界一致認為係政府既不攻又不撤。政府繼續封閉紅隧及封閉附近道路，影響既只係市民生活及尖沙咀黑社會、旅遊及酒店生意。
促使市民埋怨政府無能及無力化解政治危機🤣

3. 繼續將警察圍堵大學既事擺上國際玩，讓國際輿論繼續下去(尤其歐美)。得閒就話可能未來幾日會斷糧，衍生下人道危機，輿論力度更大！

被困既大家根本唔洗急，政府比你更急！
有時間就處理下啲「固定鏡頭」既drive，為己為人出一分力🙂

自推10下

10

9

8

7

6

Push 我都覺得係

5

4

3

2

push

1
0

推